\chapter*{Eidesstattliche Erklärung}
Ich erkläre an Eides statt, dass ich die vorliegende Diplomarbeit selbst verfasst und keine anderen als die angeführten Behelfe verwendet habe. Alle Stellen, die wörtlich oder inhaltlich den angegebenen Quellen entnommen wurden, sind als solche kenntlich gemacht.
Ich bin damit einverstanden, dass meine Arbeit öffentlich zugänglich gemacht wird.

\vspace{1cm}
\begin{tabular}{c c c}
	& \hspace{4cm} & \\\cline{1-1}
	Ort, Datum & & \\
	\vspace{2cm}
	& & \\\cline{1-1}\cline{3-3}
	Julia Tiefenbrunner & & Laura Huber \\  
\end{tabular}

\chapter*{Abnahmeerklärung}
Hiermit bestätigt der Auftraggeber, dass das übergebene Produkt dieser Diplomarbeit den dokumentierten Vorgaben entspricht. Des Weiteren verzichtet der Auftraggeber auf unentgeltliche Wartung und Weiterentwicklung des Produktes durch die Projektmitglieder bzw. die Schule.

\vspace{1cm}
\begin{tabular}{c}
	\\\cline{1-1}
	Ort, Datum\\
	\vspace{2cm}
	\\\cline{1-1}
	Auftraggeber
\end{tabular}	

\chapter*{Vorwort}
GeoQuest

Es soll eine Applikation entwickelt werden, bei der Fragen (zu einem Thema) und zugehörigen mögliche Antworten (mit einer richtigen) erstellt werden können. Jeder Frage muss ein Standort auf der Karte zugewiesen werden. 
Im Front-End können Fragen im Umkreis aufgelistet und gelöst werden. Für jede gelöste Frage erhöht sich der Punktestand des Benutzers.

Vielen Dank an Herrn Professor Dominik Neuner für die Betreuung, und die HAK Imst für die zur Verfügung gestellten Räumlichkeiten.

\chapter*{Abstract (Deutsch)}
Die Aufgabenstellung:\\
Es soll eine Applikation entwickelt werden, bei der Fragen (zu einem Thema) und zugehörigen mögliche Antworten (mit einer richtigen) erstellt werden können. Jeder Frage muss ein Standort auf der Karte zugewiesen werden. 
Im Front-End können Fragen im Umkreis aufgelistet und gelöst werden. Für jede gelöste Frage erhöht sich der Punktestand des Benutzers.

\chapter*{Abstract (Englisch)}
(ca. ½ bis max. 2 Seiten)